流水之07.22

渐渐有了点忙起来的意思哈。进入一个新行业，接手一个新团队，虽不至于盲眼抓瞎，也还是有点不知道如何发力的感觉。但我喜欢这种事物的轮廓一点点清晰起来的体验。好像自己洗照片，一点点的看见了，用镊子拈起汁水滴答的纸片，嘿嘿傻笑起来。养了只猫，端午节时路边偶遇的，取名“粽子”。来我们家的时候重七两，现在么，七斤。这样的粽子，屈原同学怕是无福消受了。要命的是此猫附带闹钟功能，每天早上六点十分准时叫起，声音堪比东洋爱情动作片女主角。只好放进房间里，结果又是三天两头的洗被子。嗯嗯，这是老天怜惜我，提前预习一下伺候小印奥采的程序，我懂的。这个世界最困难的事情，就是告诉从老板到同僚到下属：“我真的不会喝酒！”